[行動post]可唔可以叫翻200萬人岀嚟？

唔可以唔承認香港嘅政治問題已經持續發酵咗4個幾月嘅時間，到依加為止港府仲未作岀一個解決問題嘅適當方案。問題日益累積，至今已經成為國際議題，作為香港人依加要為香港創下二十一世紀最深刻嘅一場逆權運動。

香港民主自由完全受到威脅，相信全世界都相當關注現時香港局勢，因此我地依加舉行和平集會，希望全球唔同地方為香港打氣聲援，加強各國對香港嘅了解。

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午四時

*如維多利亞公園場地不許可，將會稍後再公佈次選集合地點
**已通知警方，待發不反對通知書

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
112 維園見！

Push

push

1

2

help u tui

3

4

5

6

7

推
二百萬人呀

8

9

10

重點係不反對同封站
好多和理非真係會因為張不反對同散水問題而考慮唔出

Pushhhhhhh

不過200萬人
我有啲616有出黎既frd話變咗質

推

冇不反，一家大細果d點敢出

封站搞到好難出，特別係一家大細
搞銅記，12點就封晒中環去到北角

可唔可以九龍呢其實

會諗下散水問題點搞

無可能再會有二百萬人 咁撚期待個數字黎打j托柒？
屌你諗下點撚樣升級好撚過啦

Pushhhhh

up

無可能啦, 無車, 一家大細個D亦唔敢出

冇不反點可能一家大細會出,一開波就可以射你tg啦

問下佢變左咩質
問下佢回歸行左咁耐有冇變？

最主要黨鐵問題 冇鐵30萬已經好多

變得更加進取

話時話 會員 我要攬炒#216907 好似好耐冇見

而家港島真係好難走

九龍唔會有不反

上禮拜日都有唔少一家大細出，不過俾人屌冇不反出嚟預咗瀨野姐

，

好多朋友都話唔支持而家嘅行為。割曬

當初818都反對 一樣有170萬人 覺得重點係活動目的要清晰

如果次次有出就會明白一次比一次難走
九龍又好港島又好，唔行返幾個黨鐵站嘅距離都無車搭，再塞兩粒鐘車
封黨鐵、截查巴士，基本上淨係呢兩招已經無可能再聚到過百萬人出嚟

又淺黃又中立個堆人?

我身邊有朋友7月1本身都唔意衝立法會 見到示威者打爆晒d野覺得好暴力 但而家佢仲係堅持會出

你問番佢地612冇勇武會點啦不如

港島。。。。
哇。。。。。
唔係100%人和理非(仲要係終極和理非)
好難冇事發生。。。

818維園集會有不反

好

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

個陣都叫批准集會 民陣話流水式集會
啲和理非先肯出

818有民陣張維園不反已經差好遠

Your friends are trash

宜家通知 我地會準備好文宣

有d fd例牌淨係出民陣活動

真係好難再有200萬人出嚟，我老豆老母出左兩次，之後就唔敢再出.....
原因大家都知.........

其實真係少咗人出
連登仔一直係同溫層討論
比少少唔同既意見又會屌柒人 話民意無逆轉過
割蓆唔係一定要大大聲聲講架
有啲人係會潛意識咁慢慢割 (少左出去遊行)
大家唔定好裝修標準 一句各有各做就收人地皮既話
真係會唔掂

吧d人真係仲核撚突過藍絲 69開始已經講明不割啦 垃圾

轉星期日啦不如

星期六人數始終少過星期日

依家想聚人就九龍喇，港島難敢多

818係有不反，只係民陣話太多人走唔到，先變到遊行咁，同埋黨鐵個陣仲未會封鐵，所以咁多和理非先仲會出。始終散水問題係無得解決

唔好再咁不切實際好無.......

事實係好多人都好細膽，初頭有7個人一齊出，宜家次次遊行得返我兩個
佢地係支持，但驚死

星期日

係變左
由反送中 變左 反警暴
你個fd果然跟得好貼

可以, 希望做dual core mode, 港島+九龍

幫推 要200萬

好想有次真係批不反對通知書
真係可以有次和平集會 睇下可以召集到幾多人
比人睇下民意
同埋比我地呢d和理非進場盡下力

早兩個禮拜宣傳

有不反對同唔封站再加民陣吹雞先有
外國最期待呢啲畫面, Donald Trump都話前所未見, 所以更加唔會批

可唔可以雙核心

個主題唔知做乜
集乜春氣

無鐵下好難過海

你係九龍搵到個維園咁大既集會地點先算

唔係少人 其實身邊啲人都想黎
問題係啲人唔知
有時同朋友傾計
佢地先知星期日有遊行
星期五人鍵更加唔好提

文宣手足要諗吓計

不反對都係冇用
勇武會主動出擊

200萬人已經成為歷史同傳說了

如果提前開始宣傳
應該可以多d人參與

好難囉 不反對一定唔批 黨鐵封站 d路又set rb
塞到癡線 搞到上個禮拜日我要由屋企行成個鐘去尖沙咀
基本上要再有二百萬遊行就一定要有不反對加搭黨鐵

如果接受唔到激進 唔係要激進既人改變 而係佢地改變
如果咁都要割無所謂 反正你班溫和既人最多咪淨係遊行
就算700萬人遊行又點? 一樣無用 寧願佢地唔出 要10萬個勇武

其實係死結，解決唔到封鐵就一定，再加隧道roadblock,基本上一定大圍捕

唔係九龍唔會去 等於送死
有不反對又點

唔封鐵 無警察 先算

一家大細出都唔係問題 係難走
早兩日旺角 起碼要行到美孚
利申聽人講

人一準備多
殺人犯出黎清場
點200萬

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

推。

唔可以都出

你想要啲咩野
班狗一定唔會比你

有不反都有可能，只要文宣夠就得1020係例子

係要呢啲post

大家可以睇吓上星期個遊行post, 當中唔少和理非話係一家大細出咗去但係未行咁濟已經開波, 其實都係比下意見姐...就即刻比人圍插...

如果想200萬人出嚟或者連登仔唔好下下屌老母！下下屌老母唔係個個generation都接受到

冇班溫和嘅人你會唔會有國際支持?
冇國際支持支共會唔會好似依家咁忍到谷住谷住咁

退一萬步講,冇街坊落街屌狗冇家長接放學勇武走唔走得甩

唔想玩港島啦次次都要跳海先返到屋企咁

咪講左封鐵無可能 200萬人係連續半人不停搭鐵黎
宜家開波1,2HR就封 點會有200萬

全部同我返工!!!

依家抗爭個成本大左
好難再叫班和理非帶埋小朋友出
反而諗下點樣令到大家可以齊上齊落
減少手足被捕方案仲好

我都幾肯定話俾你聽
冇可能叫返200萬人出黎
好多和理非都驚到仆街

問題係百萬級別既遊行需要的黨鐵不間斷運人入去，同運人離開。

818都好，都係一直有人行去老銅灣仔中環走，同時老銅炮台山北角又有新既人加入，持續幾個鐘先做到。

依家黨鐵通常未開始就封站。頂多第一批人坐陸路入到去，就塞住左出唔翻黎，第二批人已經入唔到去。理論上是做不到百萬遊行。

依家啲狗濫捕 好多人會驚唔敢出嚟

封鐵加三條過海隧道RB點應對?

我都想呀！！不過身邊好多家庭一家大細6.16成家去，自從班死黑警亂拉人亂放tear gas之後再唔膽帶埋屋企人出黎遊行。

推！

推啊

港島真係好危險 次次拉幾十個人 冇路走

圍立法會睇唔到有咩武勇
武勇=RB RB雨傘玩緊好耐啦
定係講後尾唔知ON9定鬼掟磚俾人有位開TG 開槍?

想推推不到

Pish

上星期日吹大雞已經好多人出嚟 算係咁

818 防暴警都無出動鎮壓, 只係去中聯辦抄身份證
已經好唔同

呢種topic就嚟變日經啦

去返九龍搞算啦今時唔同往日，隨時封站，撚同你玩咩

南昌--->梳士巴利/尖東

又loop ....

係，除非林奠又衝出黎柒鑊勁既否則好難再有呢個人數

你話我割都係咁話
次次出到黎一陣手足就馬上rb 裝修
和理非就要搵車走
好無癮
依家好辛苦先搵到車出黎
次次講出黎就比人話五毛
或者話二百萬人又點？爭取到啲咩？
裝修RB 可唔可以留返入黑先？

蒙面法 已經係火上加油

靚

Exact7ly,真係割席仲會唔會苦口婆心又氹又勸
直接唔聽唔睇唔出黎就得啦
依家連登將勇武變神令和理非冇哂話語權
唔認同裝修=五毛,唔支持火魔=左膠
話淺黃有反彈=民意撚,定一日做和理非主場=休息撚

想問咁樣可以點溝通?
6,7月個陣唔係大家互相尊重配合咩?
點解依家變咗和理非冇撚用返屋企唱歌訓覺?

人少我又唔覺嘅,始終依家出哂nono又封站
仲要係大家唔熟路嘅九龍都吹到三十幾萬up人出黎
不過再俾班極端撚騎劫風向好快會變黃背心

九龍係方便 但係一開始行就塞哂彌敦道
車又去唔到起點
集會又唔夠大地方

請善用起底功能

Block

我岩先都系度諗

又係你隻垃圾救世港豬 國際支唔支持係睇利益 不過算你都唔撚明
全世界得你香港慘?

tui

建議
1. 轉星期日 (大部份人放假)
2. 轉九龍 (交通問題) 可用埋九龍公園?

叫勇武收一日手先啦
我都想知到底過左咁耐之後支持既人係多定少左

林鄭個閪就變質

未開始就堵路放火裝修封站TG放題捉依因大圍捕
就算真係有200萬人想出都出唔到, 出到又走唔到...

唔好發夢啦
冇可能

支持!!!!!!!!
不過會唔會考慮港島 + 九龍同時進行???!!!
港島人去九龍/九龍人去港島 唔方便呀...

變左勇武大台，150萬人行最後全港聚焦都會係拆鐵裝修

出嚟！

又畀黑警亂拉人

不過照出，我屌你老母啊死黑警

港島 仲要4點開始
想幾多人死？

咁以後唔洗做文宣同連儂牆啦
民意又冇用國際支持又純利益
咁你d文宣俾咩人睇?

睇利益都要出師有名。成日話不分和勇，你地再咁屌落去有咩意思

我諗好多人都想出 只不過係而家出嚟嘅成本太高 嚇親好多人唔敢出

彥霖的假母親？

反暴力遊行有無得諗？

現實係黨鐵唔開真係好多人去唔到

流水式集會

星期六喎

含撚獸進化!

支持

去踢波

繼續唔批不反

叫勇武收手?

祝你好運喇

推 二百萬！

其實再講200萬有d不設實際 成個社會環境都唔同哂

答應撤回送中 部分人已經收貨
冇不反
黨鐵封站
警察濫捕濫權行私刑

到時落差太大只會打擊軍心

出左去走唔到
點解唔搞九龍

依家一家大細真係好難出

出！！！！

如果要百萬人既話要比時間行 69 616 都係由朝行到晚既成果黎
冇不反既話 警察好早就會清場
Btw 1020 個日我都見到 唔少一家大細、三代同堂、3-4歲小朋友出黎行 所以都唔洗太擔心有冇不反
最重要係我地文宣做足 令到每個真香港人都出黎 佢地自然就唔驚
或者可能九龍區真係方便好多

pish

模式唔同好難再有200萬人呢, 依家嘅行動模式係make noise, 同引狗狗犯錯

又唔好下下責怪mode先
無佢地都無今日咁
但可以叫佢地理解下
今次出唔係要政府屈服 因為無勇武人 政府唔會當我地係咩事
但係要知道我地仲有幾多民意

啱阿，封站根本係必然

屌落去咪想你覺得勇武不可理喻然後割席+將前線奉到權力慾薰心做多d極端行動

對呢班極端風向撚真係唔洗客氣

其實會唔會早D
但係活動時間長D
ex:1:00~9:00 ?

星期六本身都小d人

推

出黎呀！！！

重點係

不反對通知書
民陣
交通

黨鐵停，班狗係全港set晒rb，隔住晒d人，點做？
無民陣搞，點出一個有公信力的人數

可唔可以唔好再想回到六月 再要求畫面靚嘅二百萬人
今時今日嘅交通 港島點走
想要集會我明白 但港島真係唔可行

難啲 除非有黨鐵

每次出完黎一兩個鐘就要搵車走
點解唔入黑先勇武？
好好地遊行一次

又港島。。。。。

首先要有不反對通知書 + 確定黑警唔會搞事

好撚簡單 大遊行集會定做和理非日 當日全民捉鬼
RB 又好 乜撚野都好 先勸 唔聽就捉
唔做唔得既就唔好黎 就係咁
唔係所有活動都要拆野先叫有做野
你拆小日會死就唔該去第二度拆

香港人！反抗！口號黎咋，實質係懦弱怕事

我唔會責怪前線,只責怪係電腦水人出去班極端冷軍

民意我信反對政府同popo嘅人一路增加緊,呢唔會有得轉
但反而轉去唔支持我地變各大五十大板嘅人應該有增加
出面好多同路人最近都話手足激過頭

出一出港島，大半日用咗嚟搭車，辛苦過行一日

民陣申請星期日晏晝集會就可能有機會嘅
其他就幾難聚到百萬人

但要J番200萬人真係無咩可能啦

就算佢批張不反對通知書都無用

200萬人 拉得幾多個 真係要靠人海戰術 之前100萬遊行 班狗淆到縮返入個閪窿度

可以一戰

點解啲人咁撚萌塞
唔係唔想200萬人
而係每次黑警一開波就封黨鐵
封路查車
同埋話你堵路提早清場
你自己諗吓200萬係咩概念

親身經歷維園1點到
4點都仲未行到出維園
仲要有人堆人由北角行路黎維園
7點龍尾都未出發
你覺得仲有可能發生?
唔係我地冇200萬人
係黑警唔比你有超過100萬人

佢根本就好清楚你每次遊行有幾多人
唔係以為佢報出黎毅進制=佢內部數據係毅進制呀嘛

要休息要等美國佬過法案

不了

警暴只係第2點, 第1點係暴政

對面都係我們擁護 佢地反對傢啦
死心啦 冇可能有不反唔停黨鐵,唔會有你地想睇嘅壯觀場面
依刻真係要諗諗點突破呢個樽頸位

唔係唔得，不過要有....

民陣 x 維園 x 不反 x 黨鐵 x 核彈

五大因素 缺一不可

日日都100%和理非 幾時100%勇武

721

Tui

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

我同你講得
不過要今日開始連登內外宣傳
最好加d吸引到人既野
同強調和理非集人活動

1. 200萬個陣係無封站
2. 晏就D 狗失晒蹤，引人行非指定路線，不過無人中計
3. 夜晚D狗都無出現
4. D狗無射TG
5. 差唔多11點幾，D狗出現，和理非叫人走

個日係平安而過，係因為無狗出現，打人，亂射ＴＧ

其實我一般都係搭巴士出嘅

但係問題宜家出到去有啲難返屋企

點都推

推 一齊出

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

有班和理非話無張廢紙唔出

呢個post非常多0.5出嚟帶風向+失敗論

就算有不反對，黨鐵咪一撚樣封站屌佢老母

想有200萬人未必要係固定既集會，可以既向日常方向諗?

大把
後生少咗就真

有黨鐵都無用

問題係黑警一定搞事

手足又一定會屌黑警

黑警又一定打番手足

根本唔會再有班和理非心目中的「和平遊行」

晏晝+1

大把一家大細都有出
手抱 推bb車
咪撚再講冇人出

搏拉？

集會好難200萬人喎

你開d post 想幾多負評

屋企人一百萬二百萬大遊行都有岀，依家話一岀就好危險仲要唔想我岀。
依家咁快就放彈，真係嚇到部分和理非。

賣前線就有 和理非網上被捕師 一出事快閃過你

其實都冇乜可能 佢都出硬反對 一出反對 和理非就會縮 而個場一開結就會比人趕 會聚唔到人

你開d post 都幾多負評

冇可能
和理非指標銀髮族遊行
由近萬人變到得返幾百人

就算200萬人，集會計到個數都細好多
上次有去人權集會既都知一定唔只13萬
個數報細左勁多..

上次未出己經畀差佬逗啦，又封鐵，又截人，又無不反，上次九龍行街，搭巴士去到深水埗，由深水埗行到佐敦開始行，再由佐敦行到旺角叫做完成，再行到美孚，先搵到車走，差啲行死

追求嘅一直係 民主 自由
由97開始 直到雨傘 再到依家都冇變過

其實香港一開始都唔會有得贏
咁我地又抗爭咗咁耐?
冇咪諗辦法做到有囉

最緊要係啲狗唔會衝出嚟咬人 次次衝出嚟咬人 出緊嚟嗰啲人又被人封站 巴士又老鏈咁遠調頭 和理非人數多但出到嚟成場都煙好難入場

二百萬人
冇黨鐵 走唔到
冇gear 要人救
咁大風險仲搞

新界牛表示好辛苦

我應承樓主 我全家5個人都出

你理得佢有冇不反對 而家唔撚比去維園玩咩？

分化撚 出沒注意

十八區遊行可唔可行
唔係裝修，拆黨鐵
真係和理非遊行

我一路唔明點解民陣唔搵次一黎就申請集會(易批d)
到攞到不反再變返818流水式

928個次如果唔係打後有929同101應該聚多幾十萬人

九龍得唔得？

事實係有人唔接受裝修同私鳥已割
你可以當無事發生 但事實如此

其實越多人越安全
不過有啲人真係日日被洗腦話運動變質喎

PUSHHHHHH
有需要重整士氣

呢個真，之前2百萬+1見有勁多推住bb車，而家無不反又成日tg放題，真係出唔到嚟

唔會啦
好多人都唔撐勇武 有20萬人都偷笑

push！！

推！！！維園集會好期待

試過啦 死傷慘重

問題交通會早收好多人很難集中一點，有好多中年以上或小孩無咁好腳骨力行返屋企，加上+下popo惡到咁

封站，無不反
真係好難再有咁多人

仲要諗多樣的係，班狗愈來愈癲
前線就愈早set rb 想保護大家
但班狗見有rb 就借題發揮

唔係話前線做得錯，絕對支持前線所有決定
唔係想分化

以上講的係我作為一個和理非，出左嚟咁多次無不反的遊行見到的事

未遊行完就裝修同拆鐵
嚇怕左好多和理非唔敢再出

其實1020係好多人
和理非開始接受到無不反
不過宣傳要強調和理非
勇武忍一忍唔好活動中途開波

即係唔再出黎既都去做文宣?
做黎做去咪又係同一班
我仲知好多勇武做撚埋文宣添
係屋企吹冷氣果啲食撚緊屎?

要有野激發出

無封站

無魔警擋

交通無問題

要一早宣傳定

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午四時

幾個月啦 仲係因為呢啲嘢唔出嘅都知道佢有幾大決心

變得叻左團結左

我地堅持到今時今日係因為團結呀巴打
大家講各有各做係因為勇武同和理非都有佢既用處
勇武唔洗講啦
和理非可以make noise
好多外國人見到200萬人出黎都覺得好震撼

不過我覺得依家勇武裝修完
即刻有人喺隔離貼文宣幾好
如果下次鶳嗰陣隔離啲人可以幫手大嗌
打人吖嗱 斬人吖嗱
俾班和理非知勇武做緊啲咩

星期日搞先會多人

維園極限係塞幾多人話？

十幾萬人

上次發夢尖嘴眼見都起馬60萬以上

和唔和平係由狗決定
最多唔裝修

又流水式again

星期日 九龍

推！！！

200萬應該無咩可能
一來港共 黑警低調左

二來無新大爆炸性事件 好難激發到咁多人上街

三來 先唔講黑警 勇武升級得越黎越快 之前都會等遲少少先行動或者有黑警先行動
而家一黎就行動 大裝修放火
一家大小同真和理非個班真係handle唔到
同埋而家d人開始擔心會玩菠蘿

上星期咪搞左 都冇二百萬人

唔係分化 但難接受都要接受
黨鐵封左冇可能會有200萬
同埋有班轉左黃/再黃左都係驚左出

「緊急」荔枝角140號要人！救人

首先，想200萬人出來要遊行實際啲，集會散水都有排散⋯⋯

要推民陣申請到不反同埋黨鐵唔封站

其實林鄭都未正式撤回

再講, 家陣發展到咁, 已經唔係單純反送中

如果林鄭撤回送中就收貨, 咁呢D人仲弱智過藍絲

有不反都會驚開波

變質呢2個字真係得垃圾藍絲先會講

宜家個時勢，交通運載能力唔夠，有難度，50萬就基本，其實多人都無用

叫佢唔好食古不化
一味遊行無用 政府鬼理你 陣地都無用
要用唔同既手法去抗爭

光復屯公2.0，開始唔夠五分鐘就舉旗，半個鐘就開槍

而家少左人係好正常，無不反對，無地鐵，有蒙面法
好多和理非都唔會再行出黎

其實民調黎睇支持我地既人反而多左
但而家出黎真係有危險
同埋交通唔方便
加上而家無純和理非 勇武無論點都好
一定會裝修同放火
咁怕事個班和理非更加唔想出黎

我身邊冇喎，反而有啲淡黃或者中間遊吓遊吓啲師奶而家變哂深黃

講真真係有人寧願遊行一百次都唔想勇武一次

當時經歷完612, 市民強烈要求要成立獨立調查委員會
結果D警察 全部驚哂, 唔敢再用催淚彈 橡膠子彈

睇番 後來幾千人 第一次包圍警總, D警察都唔敢清場

後來林鄭宣佈 唔會成立調查委員會
警察即刻用番 催淚彈 橡膠子彈 放題

好擔心

解決唔到黨鐵問題 點確保幾十萬人撤退先

我都覺得九龍易走啲

好認同，其實過左幾個月我地反而係多左支持

人數再無可能有200萬係受客觀因素影響

唔好比人帶風向而唔自知就好

變左阻住佢返工

丿

仲有呀樓主，200萬係世界紀錄，唔係你話破就破架

利申：支持星期日搞，好多人無咁幸福禮拜六係要返工架

港島真係唔樂觀，不過都推左先

821元朗靜坐後車人走
黨鐵比人民日報鬧就開始封站
所以依家好難再唔封站

出

變哂質運動只會越來越少人。

推
其實係散水問題，和理非最多早啲走

你係度up mud 9?
同我上面講嘅野有咩關係

次次唔批
你根本都計唔到有幾多人

你老母個閪都越來越闊

點解4:00 ？ 九龍？

push push

因為我真係覆錯人
想覆中間果段

不反對已經唔係重點, 散水同出唔到去先係重點

200萬又黎過！

衝衝子完全停一日得唔得?

冇不反就少好多人出

我身邊又冇聽到話變質,最多話過份咗太激

但手足如果再用呢種同路人有質疑
就話人淺黃牆頭草/根本一早想割/衰過藍淺...
好快應該會遠離群眾

原先企係我地呢邊d淺黃冇哂參與感
只會覺得望住兩邊打交置身事外
而呢樣野唔會有人出黎同你宣布先發生
無聲無息,到你發現同路人走哂先黎後悔就太遲

有人本身好不滿警暴, 我講句中立啲說話都屌我, 自己從私了後就話唔知點同個仔解釋, 個運動變左質, 係GROUP 裏面無再出過聲.
比人屌果位, 我, 今日仲有出來遊行.
你接唔接受都好, 一定會有人離隊.
但同一時間, 亦都多中老年人出來.

其實有冇諗過
個問題係 根本唔係果200萬，300萬人唔出

而係佢地出唔到

唔係封路，就搜身搜車
未起步popo就放哂彈
咁點出

次次見親喱d標題好似 講到已經冇人想出黎咁
但真正問題，又解決唔到

係
要有不反、和理非為主先多人
家長會驚小朋友食tg

===========

重要！浮屍出現

放彈〉大家要走佬〉勇武又要比和理非走哂先肯走
和理非又行得慢 咁越多和理非仲越難走

咁到底係人多好定人少好

點解唔九龍搞
港島難聚人又難走佬

唔關事

魔警太暴力, 太多人驚

有不反先可以有百萬人

如果上次1020唔畀狗咬都有 巴士成車成車黑衫人
唔係35萬人 係民陣數到35萬就畀狗咬

真係因為d死差佬
明明和平乜7事都冇
搞到d人唔敢一家大細

二百萬人真係拉唔到幾多個，但係當會拉一百人同食tg,警棍，又會有幾多人冒呢個險。同埋而家遊行一開始就tg, d 一家大細節仲會肯慢慢入黎遊行咩

推1

10.25 08:00 和你返工

大力一推

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

目標300萬 政府到時實跪低

以前有黨鐵, 而家無黨鐵
班魔警又封路, 魔警見人就拉就打, 好多人驚

同感, 講下都唔比, 仲要係度鍵盤勇武果班, 都唔一定係前線.

push!!!!!!!

留名
雖知班仆街多數唔撚批

之前冇不反對通知書的
冇人負責數人

==============

重要！浮屍出現

Does it make sense to MARKET or encourage 1/2 of HK people to join?

Use the numbers on the date !!!!
Ask HK people to create that day together as a HISTORICAL moment to break previous record!!

11.2 = 1 1/2 = ONE one half of HK " ( 3.5 miillion)

ARRANGE for WORST situation - no PUBLIC transport but still can bring them over and they can go back home safely?!?!
11/2 = One 1/2

真心，不唔不反對都已經唔撚理,但而家係封車封路,然後一早打撚散我地，想出都聚唔到人。
除非香港人肯準時或早一個鐘到

利申，每次都驚無車搭而早兩個鐘到該區，食下野，磨到夠鐘就跟隊

最大問題出唔到又散唔到 有十萬張不反都冇
好多人呢刻仲搭緊黨鐵返工 仲要怕蒙面怕食tg中彈
真心唔好再FF too much

必出

集氣推行動post

再次

香港加油

s

d

真係要靠民陣拎到不反對通知書
同時要勇武派唔主動做野先有機會重現200萬人

要人數星期日好d, 星期六有人要返工

變得更加進取, in some people's mind. Not sure how many will be gained in that group.
變得更加violent, in some other people's mind. Not sure how many wiill be lost in that group.

Will the number for recent events reflect the size of gain and loss despite the MTR/popo issues?

出出出 推

要俾香港同外國見到我哋繼續堅持落去

1102

從來根本係係個制度，我地爭取既無變過質，係佢逃避現實，明明政府越黎越離譜，係更加要出黎，只能夠話佢自保唔想被人周，所以安於活係平行時空，藉口話運動變質唔出黎！

咁18區同時全和理非集會遊行得唔得
做好啲文宣 谷一日出嚟 自己區其實啲人會安心啲
將個數加埋
雖然好多事唔係我地決定到
班popo一日唔縮翻落個閪度 講明幾和理非 勇武忍手都冇用 仲未計有鬼 最後變遍地開花

愈來愈少人
眼見呢排仲要愈來愈靜
唔講以為停哂啲活動

其實最大問題係每個 人肯/可以 付出嘅代價唔同 唔係100%安全 始終有啲有家室嘅好難再出 仲有啲家人勸阻 咁就少咗好多人 但係運動一開始都係少人出非民陣嘅活動 本身都係一個新時代嘅抗爭 所以專注自己想法堅持個運動先

真

定其實二百萬個數目一定要執著係同一地點出現

Using your logic:
If the whole HK are like what another post said "唔支持而家嘅行為。割曬" ( hopefully he is not popo) , will you say whole HK people are trash?
Do you need support from HK people or just a few will get it all done?
( just logical deduction only)

Should all sit down and examine all these data and relate the vision to REALITY?

REALITY CHECK.

push!!!!

唔係接受唔到激進
我相信818有出來既人基本上係唔會反對激進行為
但自從裝修風氣盛行後 開始有啲自亂陣腳
裝修有好多野要商討
中資要裝修? 藍店要裝修?
紅黑藍黃標準仲跟唔跟?
好多野要值得傾下

幫推但黨鐵副合黑警冇車搭已經西走行唔到10-20km 既人，唔可能做到200萬人了

無可能，

TUI

Sunday好似易叫d?

係

推行動post 721 831 101

星期六
好難有200萬
如果係星期日
都應該有100萬

絕對唔割蓆
但近排連登好多極端風向
左膠同太極端一樣都唔係好事

依家出親去都頸難走
仲要set晒roadblock截巴士

垃撚圾.
block

集中搞一次全和理非，不裝修

我估有部份和理非唔認同裝修而無再出
但裝修果班人唔會因純和理非活動而唔出黎

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

幫推

同佢講班狗不公正執法
藍放生 黃打死
D藍蓄以自己做餌call popo 黎介入
唔私了可以點？

等左幾次都係幾十萬人，好想見番過百萬人既情況

其實而家就算有都數唔到未行完就俾人清場

主要係入黑又打唔到
以前都會俾你行完 整埋rb 對峙一陣先清場
而家就未行完就會開波 甚至未行就開波
都未計以前走佬都靠黨鐵多 而家講真 有gear都唔會敢坐啦

你覺得有二百萬人係嚮呢個光譜內咩

其實3:00 過後，會多人好多

班和理非唔進化，想有200萬？係無可能
我無嘢要補充了

其實好多時要走嗰陣和理非係會走得快
但係好多時有人叫走快啲呀前面走唔到喇！！之後即刻又有人話唔好急唔洗快！係咁無限loop搞到走得好慢

我識有啲親戚都係少出左，但係個原因係而家冇不反佢怕唔知要幾時走，對場運動有冇變質又冇乜意見

6月中開始係變變地質 出嚟圍警總發洩撚狗 ， 不過71 712又後又對準返目標，最緊要目標清晰 狗、政府、 林鄭

首先 大大力推下上面個行動post先 真係好希望有200萬人再出

但我地要正視當下嘅阻撓同問題

1）甚少或幾乎冇可能有不反對通知書 令到好多和理非特別係果d究極和理非唔出黎 單單係呢到 都少左好多好多人

2）交通問題 無可否認 黨鐵係香港最大型亦都係可載客量最高嘅交通工具 而家佢成日封站 交通真係會唔方便 以致好多人都唔想出或者出唔到

3）而家示威暴力升級 你唔可以否認 當中一定有部分人會唔滿意 唔認同 或者驚危險而唔出 再加上最主要果個送中條例 已經名義上話撒回 呢到雖然未必係主要原因 但一定會有影響到

4）無力感 四個幾月真係算長 你話開頭都可能有人滿腔熱血甘出黎發夢抗爭 但眼見政府極權 漠視民意 有唔少現實主義嘅人都選擇放棄 或者free ride 繼續搵錢 做自己野算鳩數

應該咁講 我個人覺得好多人少咗出唔係因為太激進
而係因為大家既裝修標準有啲含糊
好多人唔知爆店呢啲究竟有咩作用
淨係俾到人一種亂既感覺
睇返之前既民調就知
打狗既反對程度 仲低過 裝修

當然呢啲只係我個人猜測
我個人建議係集中裝修政府機構同黨鐵
中資舖頭係唔會裝修得晒 香港好多舖頭都有中資背景
小米同仁堂呢啲我唔認同裝修 因為燒左小米一間舖係冇用 小米產品係各大電器舖都有賣 對佢既影響真係微不足道 更何況對中國既影響
冇啦啦燒左間小米潛意識係會俾左人一種亂既感覺

少少建議
文宣要具體啲同詳細啲講下會到時有咩安排同突發事件嘅應對措施，例如：
1. 一切順利嘅話想有咩效果？集會嘅目的係咩？
2. 未開始已經清場嘅話會有咩安排？
3. 封路封站嘅話要點散？
4. 對住水炮催淚彈橡膠子彈布袋彈有咩方法保護老人家細路仔？
5. 有咩預期風險（爆眼、實彈、畀車撞）等等等等......
逢係搞大型活動，活動嘅目的，有啲咩安排、應變措施，想有啲咩共識（例如衝要點衝、退要點退、有人被捕會唔會救人），一定要早啲決定同大肆宣傳，要畀多啲時間人接收資訊。呢啲資訊要貼埋喺文宣啲poster 隔籬，淨係開post 喺post 度講一定好多人唔知。

同埋今時唔同往日，個個都心照就算有不反對通知書，出得嚟都未必可以安全返到去。有一大班人聚集嘅時候又無共識要守定要退，對面一狗衝又拉好多人。就咁舉辦集會、嗌要人，但無具體應變措施同共識可以畀到信心同安全感(例如一齊衝一齊退、有人被捕會救人等)人嘅話，真係好難再聚到咁多人，至少有一家大細嗰啲未必會敢出，亦都唔係個個夠膽對住班癲佬玩命

唔通帶住啲靚仔食tg咩 唉

點解要去港島？

就係咁
我地以家又好似返返去6月中個陣咁

Ching可唔可以聽朝9點同lunch hour出多次po

推左先

和平集會黎講
人權法集氣集會算唔算
都叫多人又前半和平集會

都係個句, 唔係裝修問題, 係行完走唔到既問題...多謝黨鐵

Exactly

99% 唔批不反 》裝修

4點港島 都算係考慮因素

推 ～行動

我都聽人講要喺尖沙咀行去Vwalk出面

推，不過如果狗出反對通知書，係咪應該轉陣開花?

就算有不反啲黑警照舉旗

想有200萬人

要有不反對
要有勇武不被鬼挑釁而提早開波
要狗不主動開波

難但照推照做 加油

你唔算割嘅都係檢討下啫

推
推
推

難啲，淺黃驚比狗咬，住得遠冇交通工具返屋企。
過海既話更難召集，即使有不反對通知書都好多淺黃唔敢出。

其實係
發夢個個好NICE
同屌人左膠 屌人民意撚個啲鍵盤戰士完全唔同語氣

我見有文宣吹緊3號集會嘅？究竟邊日？

不反對+不封站+和理非+民陣+星期日/公眾假期
次要:維園出發/集會

推！
7.21 8.31元朗太子站恐怖襲擊
8.11女義士被爆眼
9.22女義士被發現離奇浮屍於海面
國殤日10.4開實彈 兩名男義士中彈
10.5仆街藍絲撞斷女手足雙腳

私了唔太大問題
因為私了係人地出手 我地自衛
而且之前有將軍澳既例子 警察係會拉返示威者而唔拉施襲者
所以私了呢個用詞其實唔太含當 應該用自衛
但裝修真係要傾下

想見人海

九龍公園？

p

818 最後有批集會，所以至少批左先，集會都可以重新集人

唔認同
主要原因係因為冇不反對通知書
如果有不反對通知書就唔洗即刻set rb
出反對都唔set rb頂一頂 你真係想被狗圍咩
所以以家最希望1102可以申請到不反對 搞多次流水式集會

我都好想見返二百萬人 甚至再多啲

好細喎大佬

係 當初裝修荃灣麻雀館叫好叫座
因為目標同目的都好清晰

裝修美心 優品 黑社會完全接受到
但琴日見到小米比人燒真係諗唔明，中資就燒？人地又唔係國企，你搞華為都話講得通，搞小米除左比人感覺係大家爆到無野好爆之外，有冇手足比個原因出黎

其實可唔可以順手PLAN下唔同情況要點散水/升級
升級PLAN唔爆住都OK
但係散水真係要PLAN好
如果到時入左走唔到好容易造成恐慌
另一邊廂齋哂馬好似又唔夠意思

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

幫手push

唔好傻啦
要拉班狗跑唔到兩條街咩....

721831101

不反對，唔封站，開始前黨鐵冇防暴
港共根本怕左和理非咁大型遊行比外國人見到

出呀唔該

仲有名創同北京同仁堂
有人話裝修中國企業可以揸緊中共春袋
真心諗唔明
北京同仁堂啲藥同小米啲手機周街都有賣 又唔係淨係間舖頭
就算全港呢兩間野都爆晒 淨靠電器舖同萬寧屈記都夠佢地賺
根本揸緊唔到中共春袋

公司班淺黃高層
6月果陣 佢會問我有冇出
黎到宜家 佢地就好多都冇出
同我熟果個經理同我講
比人騎劫左既運動係唔會出席
亦唔認同私了

想要200萬人 應該冇乜可能
唔係個個都buy勇武
呢點前面都有人講左
但你話想重現百萬人 機會仲好大

鍵盤和理非你條撚樣連上個星期日和理非遊行都唔肯出黎，仲好意思自認和理非

嗰重點係路線嘅起點同終點，如果倒轉由中環行返去銅鑼灣會方便散啲，次次行到金鐘被趕返轉頭然後包夾

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

又係你條撚屌三毛,我前日冇出?
我係太空館重慶個邊影+貼哂相叫你地黎相認個陣成班極端撚冇人敢覆
技窮到靠屈你柒唔柒d,夠膽追返九龍遊行個即時討論po出黎對質啦

出！

100萬應該得

集會係冇可能有二百萬人，只有遊行可以做到。集會，畀盡你五十萬人既時候班狗已經發癲，手足逼不得已會開始set rb，之後啲人就會出唔到/唔出。

所以，要再達成二百萬人，一定要係遊行，有不反，同埋要民陣

少左一家大細個班人。同埋狂封站，好多人出唔到。大家加油！

唔好又維園啦

如果平日返工時間未必封到

Set RB 幫手足頂住狗？ 我覺得勉強講得通。
但一開波就爆站呢？雖然要杯葛黨鐵，但好多人都要靠黨鐵出入（不論跳閘定綠卡定比全費）。由停一個站變停三四個站，路面又有RB，試問手足仲點出去？無不反大家堅持出黎已經係一種不割既表態。大家想叫多啲和理非同一家大細出黎，但係就無諗過佢地可以承擔到咩風險。起黑警濫捕既情況下，佢地要擔上唔單止非法集結既罪，仲有可能變暴動/縱火，代價太大，只會愈黎愈少和理非出現。以上說話好多人都唔岩聽，但要記住和理非人數>>>勇武。如果前線只想每次得幾百至千幾人出黎勇武，我唔反對，我繼續捐錢同只能夠內心支持。

利申：無不反無黨鐵都會出，但一見到爆站燒鋪會行開啲

而家出到黎都走唔到 等被拉
其實依個月嘅開花 兩區一齊遊行果d 人數未必會少過百萬 只係統計唔到

開始齊人就放tg 跟住跑散曬

我地既初心不變 堅持五大訴求 缺一不可
只係行動升級 由和平遊行提升到和勇抗爭

或者我睇唔出裝修呢啲鋪背後既原因，文宣組幫你諗都好辛苦架。因為中資？當初黑紅藍黃分類係咪已經無人理

如果好似816
和理非主場
應該好多人出

818係因為有不反同無封鐵

［頭盔：阿媽係女人］
要多人一定要所有深黃、淺黃、微黃、白都出晒黎。唯一聯繫大家就係要主打警察暴力問題。要將popo醜惡嘅一面完全暴露喺大家面前，尤其係恰啲初中生，女仔，老人家。遊行前兩日要大量文宣提醒佢哋啲禽獸行為。

二百萬，零一人
後面三個字對前面三個字係六月既局勢下係好大影響

香港人，反抗!!!
同呢個政權死過!!!

無不反對 一時三刻 要再call200萬好難
但係依家即使出埋反對通知書
都仲有35萬人上街
證明人民己經不再恐懼政府
我相信會出嘅人只會愈來愈多

加泰可以行兩日去集會，香港人冇理由唔可以無鐵

11月2！ 200 萬人銅鑼灣見！

政府、警隊權力由市民賦予

無不反對真係難有二百萬人

push
push
push

乜咁多人講乜變質嘅?

重新，核爆都唔割!

btw如果想anonymous幫我地，115帶V面具

+1
跟本唔洗擔心散水問題

好難喇 除非有不反對

推

其實如果有一次合法遊行,就有機會叫番200萬人出黎。
但首先要令警方唔可以話遊行被騎劫做藉口先, 所以要諗方法令警方出不反對通知書。
你覺得可唔可以試下遍地遊行??
或者大家brainstorm下,

事實係變左質

101嗰排係咪佢上次出現？

其實唔係怕狗,只係想合法!
所以宜家批親嘅集會或者唔批嘅遊行,最後冇事發生,冷卻一排,等警方再冇藉口唔批,你覺得work 唔work?

唔係話撥冷水
而係冇咩可能重演到200萬
一來條例已經撤回
二來冇鐵，跟住又玩RB製造塞車，已經好難集人
跟住，開場冇耐已經催淚彈橫飛，再減少一堆人

唔係割, 只想唔想白白送頭。學志豪所講,宜家點做都冇咩太大變化,係要改策略!
一齊諗下點智鬥!#

好難，到時一定封哂成個港島 百萬人逼巴士走

［裝修］萬能key通告

Pushhh

集會點集200萬人
遊行就得

首先要有不反先動員到一家大細 老人家 唔係一定得返好小人出嚟

其次俾多小小時間宣傳 做多啲文宣 務求傳俾唔同階層知

唔肯帶小朋友出黎 太危險

X

係，其實前兩日九龍遊行都好多大家大細
真係萬一出水炮車啲小朋友同老友記唔知點算

同埋宣傳好重要
我地愈嚟愈急，每次同一個星期公佈
完全唔夠宣傳力度

有不反 谷行文宣 炒返起個熱度 時事討論排第一 令男女老幼 呀豬呀狗 後生仔 返工奴隸獸 乜柒人 甚至港豬都知道嗰日有遊行or集會呢啲消息 咁一定好成功

相信九龍遊行都仲出嚟行嘅人一定出咗嚟一段時間 如果可以吸引埋小出嚟嘅和理非or港豬就正

又港島

九龍都仲有得走

美孚、大角咀、九龍塘，四通八達

港島真係死地
又無百將二百個手足

手足安全更重要
個人認為唔適合

幾時撤回左 動議喳wo 唔係咩

又港島等同送頭
如今好難聚200萬人
現實啲

林奠係唔會比你

訓左幾耐？

總結都係人多自然就慢
上次喺彌敦道啲狗一追
走最後好多人已經屌前面太多人
有啲屌人食花生阻住哂
到底大遊行係咪已經冇用

問吓佢記唔記得信報女記者、荃灣手足俾藍絲斬到入icu
就係因為呢啲情況重覆發生、黑警成日放生藍絲告手足，先至催生私了呢樣嘢，唔自衛藍絲只會覺得手足好恰
如果黑警係不偏不倚/藍絲唔係成日挑機打人、斬人、撞人，邊個得閒私了佢，每樣嘢都有因果
再問吓如果俾人斬嗰個係佢同佢個仔，佢又會唔會還手呢？

如果你唔係嚟帶風向嘅，求求你幫手解釋

好 又流水行

和理非好多一家十幾人有老有亂，無不返會唔出

其實有不反同無不反，人數比率大慨1:6 ，影響都幾大

有200萬人出嚟，仲要有人知，r support：

幫下國際戰線啦。HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

捐錢呀屌你

有不反可能更加驚

出黎出黎出黎

港共同警渣三招唔批不反/批左但搵鬼頭仔喺不知名地方挑起事端＞交通封鎖＞再接大圍捕確實係有嚇到啲人唔敢出黎，想撐都唔敢黎

而家要返過百萬人真係太難，接受返現況，可以試但唔好太沉醉想重現，始終而家香港已經陷入極權統治連遮唔遮醜都已經唔太介意

五大訴求！缺一不可！

遊行會好多集會
加上港島走已經係一個問題
九龍都叫可以走到

但係如果有不反
想勇武手足忍下手
當然如果係反對
set下rb裝修裝飾都得
但係唔係一開始行就爆呢樣拆個樣

G

好掛住200萬人

3百萬添阿

推爆佢！

生日都照去

可以